## MyTeam

##### RESTful JSON API для мобильного приложения / сайта любой команды в любом хобби.

Основная идея приложения - помощь в ведении дел команды:

+ запись пользователей на мероприятия (игры, тренировки и т.д.)
+ ведение бюджета команды (ежемесячные взносы игроков, расходы команды)
+ ведение статистики пользователей (посещаемость мероприятий и др.)
+ уведомления пользователей (напоминания о предстоящем мероприятии, о взносах и др.)
+ разграничение прав пользователей по группам (например, руководитель команды, член команды, ответственный за
  мероприятия и др.)

Стек, [requirements.txt](requirements.txt):

* Python 3.8+
* Django, Django-Rest-Framework
* drf-yasg (swagger openapi)
* PyJWT
* TODO Celery

[API (calendar and stats) views](api/views/)

+ events.py - добавление, изменение, удаление, отображение (далее - CRUD) мероприятий
+ organizers.py - CRUD организаторов

+ TODO team_stats.py - отображение статистики команды по годам, типам мероприятий
+ TODO user_stats.py - отображение статистики игроков по годам, типам мероприятий
 
[Bank views](bank/views/)

+ TODO fee.py - ежемесячные взносы игроков
+ TODO expenses.py - расходы и материальная база команды

[Account views](accounts/views/)

+ TODO auth.py - регистрация, вход, обновление пароля, выход пользователя
+ TODO users.py - получение открытых данных пользователей, изменение, удаление пользователя

[Notifications](/notifications)

+ TODO уведомления пользователей (календарь)
+ TODO уведомления пользователей (взносы)

# GUI административной части

[api/admin.py](api/admin.py)

+ CRUD всех сущностей API и Accounts с разграничением прав